睇返2013年套《Her》心情真係好沉重

神作
特別係後尾佢發現個os同一時間同好多人「有感情」嗰下嘅崩潰
好撚正

呢套正

第二次睇到一半停左

啲鏡頭同顏色真係好靚

我係佢以為os壞左果陣已經崩潰左，然後再嚟多幕再度崩潰

上海個景影得好靚

睇完覺得好孤獨

有條咁正既女都唔扑

睇埋《迷失東京》

當時上海陣霧霾反而幫左套戲

完全唔會有感覺

諗住一陣睇埋

入戲院睇左3次

我就覺得套片除拍攝美術外，好鳩下

I'm yours and I'm not yours

睇左了 2種唔同嘅感覺

迷失東京個導演係Her嘅導演嘅前妻
所以睇完之後可以諗下兩套對於婚姻愛情等等嘅睇法